【警方偵破會員制援交網站拘23人，年紀最輕的只有17歲。】

警方打擊援交網站，拘捕23人。網站運作五年，會員人數達十萬，收益超過二千萬。警方指集團透過「會員分級制」及「助養計劃」，要求男士繳交會費及每月供款，以瀏覽女會員資料及進行性交易。被捕人士除了網站骨幹成員、嫖客，亦有涉嫌援交的女子，年紀最輕的只有17歲。

#有線電視 #援交

助養計劃

有冇所有囡囡嘅打包zip檔
想睇吓身邊有冇兄弟個老婆之前出嚟做

明明上次大人網都有囡囡資料流出 :